黃到金sunny一日三餐試食龍門

個米芝蓮粟米肉粒飯

達狗呢

人地親身食仲唔係一面屌哂，龍門打手冇得再屈人渣哥派嚟

兩個試食都話冇味

Busboy個條又係米芝蓮出事湯

證明冇老屈

個米芝蓮係梁芷珊間野
龍門哥哥：米芝蓮唔關我地事

仆你個街龍門粟米肉粒飯賣$68

樓主5毛

所以唔係賣68?

果個飯同湯其實係鬼佬口味，減緊肥同ol應該鍾意但其他人應該頂唔順。

佢哋讚喎

係有啲人好煩係咁引戰
35 40 蚊一個餐都唔知屌乜

60 果啲未食過

龍門依家成間名將咁

龍門交比你哋
小店交比我

咪話咗有讚有彈

仲要成包上

事實證明垃撚圾

賣俾D客食, 點會唔關佢地事
就算唔係佢整, 都有責任反映下啦

連登仔話難食就難食啦

偉大嘅連登仔究竟有幾多人食過

利申 食過2-3次 普通料

屌你老母死渣狗

連登仔食開米芝連
呢啲普通茶記水平點會睇得上眼

食過三四次 應該係分店問題 有間好食 有間好撚難食睇彩數真係

普通茶記水平開冰室價

總之張俊傑一定冇錯

人地咪試咗話難食

盲撐撚 只睇到讚睇唔到彈

唔知仍有冇ASHLY D閃卡

睇sunny ok
但佢條女真係好似低低地

Busboy條女正好多

蓋清真係食開重口味

諗起把老牛聲

條台灣仔就正

你咪繼續拎果一兩冰室價野野食去講囉
絕大多數啲野食既價咪又係茶記咁既價錢

右邊條女好正

CWB分店係正常水準
TST都幾參差
另外幾間未去過

即係垃圾

我食過個粟米肉粒飯
完全同意佢哋嘅comments

證明公道

條女

龍門都有米芝連呀不過冇見過話好食喳嘛

個湯有事咩？我食過兩次，一次栗米一次南瓜，好正常啵一啲都唔酸，個南瓜湯仲有陣好香嘅奶定忌廉味，幾正啵

包ching鐘意西瓜刨

冇禁到入去睇